# Desencrypt

App executable with docker

APP to desencrypt the password with this parameters:

- Encontrar el mayor número de la lista dada (X)
- Hacer la suma de sus números pares (Y)
- Hacer la se suma de sus números impares (Z)
- Encontrar la longitud de la lista (H)

    
    Password: MONLAU-”3*X-Y+Z+H”

    Real Password: MONLAU-543936
